[gym奶交流] 一人n個好/唔好嘅牌子

巴絲係開邊到買奶粉
邊個牌子嘅Gainer / Whey / Iso 好或者唔好
利申 係BC買開
淨係識 scitec、BioX、Allmax、MuscleTech、ON
BioX味道就暫時最好
啲Sales就promote Allmax多

Gainer飲過MassTech同Allmax
MassTech啲味好飄忽，次次都唔同味
Allmax就幾好飲
但兩個都好似冇乜效